徵平教流行曲鋼琴(睇chord譜)

如題
本人21絲
有意留tg
tg find

本人想學, 一對一

志在交流
@crazyjazz570

都係大埔 絲 近排得閒有意tg nroff傾下

可以傾吓